入嚟宣誓，立法會選舉，一票不投三位御用界票師

嚟緊既立法會選舉，唔駛問阿婆，

呢三位人兄就緊係預約參選

眾所周知，佢地都係志在參與，唔在乎輸贏

對於他們既職業，我表示衷心羨慕

開名啦
3黃洋達

推

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

謝偉俊同何君堯呢四年數錢數都手軟，多謝御用界票師

中間超人威脅不大

上屆就係無宣誓，唔夠堅定，先有一批on99亂鳩咁投，毫無策略，無大局觀，以為投心儀既就可以贏

不服來辯

屌你老味柒達

一定要投本土 冇本土投素人
如果唔係點會見到港共政府瘋狂DQ
香港人覺得一個梁天琦坐監都唔夠
要十幾廿個

又𠝹票論
即係今年邊個唔初選又係鬼？

大事大非面前，鍾意上就上？ 志在參與？

呢個時候都唔叫係鬼，咁請解釋下點為之係鬼？

黃成智根本連𠝹票既能力都無

劉江華？你應該黃宏發做主席果屆嘛

雨傘時泛民夠係阻膠啦

2019年咪俾人屌醒左啦

你呢D邏輯要我親自回應你，你執到啦

我上面講左，佢同活死人無咩分別

梁天琦16年係咪志在參與？

講清楚D啦

鄭家富?

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

界你老母死人頭
2020年重講界票論？
收爹啦飯民打手

飯民選得本土派唔選得？
屌你老母啦

梁天琦16年新東補選係咪又界票呀？

真係好撚嬲, 屌啦星, 一定不投呢d 𠝹票既畜牲